一個和理非對運動反思

大家好，我係一個和理非，我冇ACC所以叫朋友代Post。整場運動入面我做緊只係冷氣軍師、有不反對通知書的集會及遊行同埋係屋企附近接放學。因為我嘅底線係不犯法，而我都知道香港人有唔少都仲係企在不犯法嘅線前面。

想講今次運動咁成功全賴著香港人嘅急速進化，加上團結。但運動發展至今，我諗大家都發現去到一定既樽頸位置，而呢個樽頸位就係在於對方已經跟上左抗爭者嘅進化節奏。警察行動由初期真係只為驅散到後來濫捕、濫捕、濫權、警黑勾結等等，完完全全將佢地黑暗一面喺香港人面前表露無遺，特別係選擇性執法。而我地一直見到係勇武不斷進化，不斷尋求新方法去保護香港人，守護著香港人最後一條防線。

不過時至今日，和理非進化完全停左咁，我先分析一下進化情形比大家睇：
文宣嘅開始→長輩圖→派傳單→Airdrop→連儂牆→聯署→接放學車隊→有反對通知書都照遊行集會
就係咁樣，和理非停暫時停低左，而再分析一下勇武進化情形：
文宣嘅開始→口罩→頭盔→Road Block→豬咀→冰袖→Full Gear→自製防具及武器→滅煙隊→快閃→打狗救人→火魔法→藍屍仆親
分析完，大家見到係勇武嘅進化情況明顯地比和理非多幾個階段。記住唔係要割，係要認清自己所在位置同埋可以做到嘅野，特別和理非嘅大家請跟上進化速度。

以下係和理非建議
第一：遊行時見到有勇武上Gear，請你地立刻！係立刻加快腳步！你行快嘅每一步，就等於令到勇武能夠全身而退機會多一分！（請大家記住濾灌係消耗品，每呼吸一下都係錢，所以唔會無啦啦入濾灌、上豬咀）
解釋：勇武由頭到尾做嘅野係「保護」，係不惜任何代價咁保護每一個佢希望保護嘅人（支持今次運動嘅人同價值觀（民主與自由）！佢地見到仍然有支持呢場運動嘅和理非將會面臨危險佢地先會上Gear。
第二：如有藍屍襲擊請試試呢個行動程序，收埋電話＞開遮＞退後等勇武上前＞圍埋去＞藍屍仆親之後散。
解釋：如果你今日仍然係相信和勇不割，你就要相信佢地會保護你，而你都要盡你嘅責任去保護佢地。收電話係「自己不留任何影像證據」，開遮同圍係「阻擋他人留下任何影像證據」，一齊散係盡方法保護所有手足離開現場。
第三：認清自己其實根本係冇被捕覺悟，冇受傷覺悟，請你地唔好再睇熱鬧！冇Gear嘅你就走！唔好認為自己安全就得，請你為前線著想！
解釋：所有前線都唔會放低任何人，齊上齊落係大原則，因為你睇戲而搞到前線冇得走最後被捕同毒打，你對唔對得住保護緊你嘅人？

而家係勇武建議（我完全未上過前線，只係按自己見到嘅野講）
第一：請你最少搵一個和理非同你組隊
解釋：當你要上Gear，你嘅和理非隊友就會知咩事，你可以將你身上物品交比佢地保管，而佢地可以幫手呼籲其他唔知情嘅和理非行快幾步，你地可以比較輕裝上陣，行動力加倍。另外係如果你和理非隊友係事情完結後搵唔番你，佢可以即刻幫你搵星光。
第二：對付敵人時請快、狠、準。
解釋：你對付無論係狗定福建佬，你都係想佢退，想救人，特別尋日北角一班手足見到福建佬仆親過去扶起佢地嘅時候，打中要害更為重要。中左要害唔死一身潺，達到目的之餘可以更快退，要喺對方支援黎到之前完成任務。
第三：緊記初心，我地係守護緊香港，亦都請愛惜自己
解釋：該還手就還手，唔好傻更更比人攻擊唔保護自己，但係只出於「保護」先出手，如果唔係我地就同福建幫冇分別。另外勇武手足其實隨時都可以變番做和理非，請你地必要時休息！保護番自己身體！我地和理非冇左你地係唔得架！要食飽飯！要睇醫生！唔開心要搵樹窿！而呢Ｄ野都係我地一班和理非可以為你地做到嘅野！比飽飯你食！陪你睇醫生！做樹窿聽你地講野！

對唔住各位，因為借朋友acc出post所以變左長文，最後總結，大家睇到進化開始第一步，無論係前線定和理非都好，都係由文宣做第一步，請大家唔好睇少文宣威力，成日驚乜野民意，只要文宣做得好，民意就會企係我地到！另外就係請大家緊記「兄弟爬山，各自努力」，縱使唱歌同人鏈唔會得到勝利，起碼都能夠令香港人記得呢場運動仍未完結。縱使勇武有做得唔夠好嘅時候，請大家平心靜氣，嘗試互相提點，一齊進步甚至進化。互相嘅指責只會造成分化同瓦解，最後內耗而戰敗。

最後加多句，我係一個基督徒，我每日都有為到前線每一個祈禱，雖然我仍然見到有好多慘痛畫面，但你地每一個我都會記在心中，為你地大大力祈禱。
願主賜福香港！

自推 1/10

自推 2/10

自推 3/10

自推 4/10

自推 5/10

自推 6/10

打狗救人

自推 7/10

自推 8/10

自推 9/10

組隊自衛

自推 10/10

其實點解和理非一定係唔犯法，和平集會，塗鴉呢啲都係和理非嘅行為嚟，並唔係和理非一定唔可以犯法喎

香港人 約定你

光復香港 時代革命

五大訴求 缺一不可

和你suck 4.0 9月22 星期日見

TG :

IG :

全面升級：私了、暗戰、快閃、滲透、狗仔隊

同我推爆佢

有野想捐可以FB/TG搵我地香港自由之書阿

想支持某間發國難財的五金鋪,但又唔方便親自落去買水買衫? 入黎喇

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

最無進化就係啲仆街和理非囉